唔撚準再吹捧解放軍！

佢地有份殺人同強姦！

推

大家想急住吹捧一個英雄出黎呀嘛，我話你聽屠龍就係英雄人地食左三四粒布袋彈仲同你繼續打狗呀仆街！

再講咩吹捧老解踩低黑警果班一撚定係鬼或者on9

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調